貓貓絕育問題

又係新手貓奴問問題
兩隻主子話咁快就打哂三針要開始諗絕育問題
因為佢哋係一仔一女所以我都比較擔心
想問下大家嘅貓仔貓女係幾多個月大絕育
我見有幾派嘅說法
我睇皇阿瑪佢哋就話女仔早啲絕育好啲
貓仔有啲人又話可以早啲絕
有啲人話太早絕育個頭會細
所以想問下大家意見

你生活係咪多2部流動CCTV~

我有一隻仔 上網刨post啲人都話仔1歳絕等佢尿道個啲發育會好啲 不過如果佢之後會賴尿個啲就要即刻帶佢會絕 貓女就唔肯定 你打針有冇問過醫生意見？

貓女可以好早發情，到時要隔開佢哋，等貓女發情期完左就應該可以去絕育
我屋企只係有貓仔，所以會等佢8個月以上先絕，但如果佢亂咁屙尿的話咁你就一定要快啲拎埋隻貓仔去絕育了

下星期先打最後一次
到時會再問吓醫生意見
我見啲人話貓女最好發情前絕育

貓女六個月可以，

我都係一仔一女領養, 大慨6-8個月就絕育